[愛國台] 藍友們，我國8/3推出疫苗護照，可能只承認科興先比過關，記得預約打針

各位藍友，記得廣傳打針只打科興，什麼心臟病發中風面癱只是小事，我們要重回大灣區和毛主席的懷抱

想番大灣區，只能打科興